邊本財經書令你最有得著

求推介

向巴菲特借一千萬

實戰理論 沈振盈著

期靈王

認真, 漫步華爾街

btw, 我覺得邊本最有得著都唔係最重要

而係睇得越多本經典越好

識野

al brooks

唔記得自己講
目前最中意既係科斯托蘭尼 一個投機者的告白

咁快講出黎，依個post唔洗討論啦

巨著

驚世巨著

龍虎豹
直頭係啟蒙老師

綜援金致富術

窮查利的普通常識

窮爸爸富爸爸 算唔算

呢本一定有份
話俾你知香港個市場幾咁畸形
鬼佬9 up 係幼稚而可笑

come into my trading room
好勁，俾到個concept我如何成為一個trader。
如何去建立屬於一個自己既交易系統

留名

歐陽一心？
我有睇期權獲利手帳